20k左右呢條LIST可以點改?

ASUS ROG STRIX Z390-I GAMING ITX
ASUS Dual GeForceR RTX 2080 Ti 11GB GDDR6
IntelR Core? CoffeeLake i9-9900K 3.6GHz 16M Cache 8 Core 16 Thread LGA1151
WD Blue WD30EZRZ 3TB 5400rpm 64MB 3.5 Inch HDD
Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 500GB
G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB)
Corsair RMx White Series? RM850x
NZXT H200i Tempered Glass ITX Case - Matte White
NZXT Kraken X62 High-performance 280mm CPU Liquid Cooler

有咩32G 16x2既ram推薦? 塊版又support到

機箱火牛改埋ASUS

WD Blue WD30EZRZ 3TB 5400rpm

好呀好呀好呀

???

藍皮綠骨HD仲要5400轉

你有無其他推薦?

4TB以上HDD

msi or asrock z390 itx
no asus

z390 phantom itx
asus itx=rubbish

7200rpm

thanks~~

如果唔用itx 都係用返asrock phantom既板?

ATX=MSI Z390 PRO CARBON

屌9900K
asrock taichi z390